如果67年中共派解放軍強佔香港

見港英政府唔似澳葡政府咁向左派投降，就硬派解放軍大舉南下香港，將英軍趕出香港仔/赤柱，順便強搶香港金錢同資源（香港同澳門唔同，香港富足好多，大饑荒/三面紅旗時香港送好多食物同錢返大陸），用以維持政權穩定同緩和國內局勢，以及大規模處決反共逆民，係香港行全面文化大革命。以下有兩個可能性：
文革結束，中共繼續管治香港，但係違反新界租約，好嘅就將佢變成第二個上海，壞嘅就將佢變成二三線城市；
文革結束，中共將香港暫歸英國，直至99年結束（甚至可能推遲至2007/08年先收返香港，以補返10/11年強佔），好嘅香港可以去到80年代光輝時期，壞嘅之後香港一蹶不振，變成第二個澳門。
邊個最有可能發生？仲有冇更多嘅可能性出現？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

你就唔會咁舒服係到上連登

中共會比英美打柒
先唔講67年共狗海空軍有幾廢
連核武都只係試爆左幾年
相反美國有一堆核武同埋一大堆航母（包括二戰退役果d）
開撚曬出黎都夠嚇到中共瀨尿

蘇聯應該會幫手掛
而且香港價值冇依家咁大
應該唔會咁易出兵掛

香港係中國唯一一個對外窗口
如果67年香港死咗
中國都唔會喺短短30-40年改革開放成功

1. 60年代香港唔算富有，搶盡香港，都支撐唔到大陸
2.如果出兵取回香港，文革結束亦不可能撤走
3.最終改革開放時，少了香港作為中間人/資金來源，經改會慢好多

文革時中蘇已鬧翻
但美國不會為了英國而出手
英國亦不會為了香港而出兵
反而美國為了抗蘇，仍然可能拉攏中共

美國海空軍對香港此類情況亦無用
共產黨只要派一萬幾千民兵駐守就OK
炸就任你炸，大把市民做人質